甩P了

等左成年

終於可以推post仲可以負皮你

終於可以負皮番你既留言

再負9皮你

好撚惡

好啦 正皮返你

我都差唔多等左成年

點樣甩P

同問點甩p

我以為一年甩，點知今日發現甩咗